(眼紅)你識過最條命好撚到離哂地嘅男仔係邊個

中上樣 型 高大隻 先天條件有齊
屋企有錢到仆街 望住佢啲車多到散銀咁 架架都bmw rangerover 最近買埋ferrari
身邊嘅女換完一個又一個 由中學雞已經唔愁冇女埋身 仲要係男校都搵女話咁易 最新條女又係有咁上下質素
有時喺度諗 大家都係人 點解條命可以咁唔同

好多野都係表面風光㗎姐，每個人都有自己嘅優勢嘅

你又知佢開心？

以前睇得電視多都會覺得(其實係我想佢地係咁)有錢仔女一定好多野煩 爭家產 老豆老母唔理仔女 對自己期望好高俾人chur得好緊要 依家大個親身識完啲咁嘅人 先知電視劇真係電視劇

唔好咁天真啦
事實係得極少部分人有優勢
一半人任何方面都無優勢打成世濕鳩工
一半人只有劣勢

你唔係同我講D洗頭仔有咩優勢下哇

我已經唔想再用呢種呀Q精神安慰自己 望住人生贏家再望下自己 應該我嘅存在係用嚟突顯佢嘅風光

人地請條女食老佛爺馬卡龍
你就淨係買得起旺旺仙貝

仲要係經濟包

真係唔撚好話港女現實 講真我係女我都狗衝埋去 唔好再諗點解自己溝唔到女 睇下對手係點樣就明哂啦

其他你話係咪係囉 但睇樣真係唔係中上囉 最多中中

合乎情理吖 經濟包抵好撚多

見仁見智啦 喺香港算係咁啦 夠英氣又唔係小白臉

D樂觀撚真係好on9
人地就係各方面都過得好過你
有乜撚表面風光
好好地接受自己係地底泥仲好啦

條女係幾靚 有氣質

講真次次諗到呢個moment都會覺得人地生存喺世上係嚟享受生命 我生存喺世上純粹為咗吊住條命 幾努力都冇可能好似人地咁

客觀層面黎講 有錢有樣有女有學歷 應該係開心D既
上述條件都係大眾主流追求既野

咪on9啦，望清個事實
你有咩優勢？笑撚死人

同我同大學啵
呢間大學d華裔都好有錢
Birkin 當書包
不過無佢大隻同個樣姐…

有個咁嘅frd感覺係點？

係人地生存係享受高價娛樂
我生存係為左享受低價娛樂
揸靚車屌靚雞就做唔到咖啦
聽歌打機捧偶像打飛機都唔至於洗好多錢

然後發現我嘅低價娛樂人地同樣享受緊
唉 不過都係呻完一輪又要繼續上路

無咩野，好似睇緊名牌show咁姐，一樣係咁相處唔會話有咩惡頂之類。雖然唔夠佢地有錢但自己家境都算過得去，起碼叫做住係住港島區女槍手屋苑d複式同成績中上 cgpa 過3.2

起碼唔會係d大陸人臉前自卑

唔洗講哂你d生平喎

李嘉誠

同佢地比 真係無得比
個到d大陸人真係好勁

正如+x哥都係表面風光

根本不值一提

巴打好搞笑 你自乜卑吖 比上不足 比下有餘 有成班地底泥喺你下面撐住你 加油啦
Ps八卦一問 佢同上個ex好撚耐啦喎算係 知唔知點解分？

其實唔識佢，我已畢業 不過見佢simon fraser 咪講兩句呢間大學d點滴

因為係呢間simon fraser 你見到d咩都唔係好出奇 睇慣晒 唔算d咩 加上個到d車係香港半價都唔知有無 唔會覺咩特別

當然啦 果邊識既大陸人十居其九身家都億億聲，有人private jet都有，點比

其實各有各快樂啫 有乜好比較

就好似我細細個陣時 可以為左一件玩具儲足一年錢 個成功感同快樂係我到目前為止最多的

我想講的係快樂唔一定係結果 過程會比我更多滿足

咁又唔知啦，未識到咁有錢，不過個個差唔多都周身名牌 各大歐過超級名牌 Dior Fendi Prada Chanel Gucci LV Hermes 呢d見唔少 著咩supreme個堆潮牌 都扮上菜絕對會俾班大陸人掩住半邊嘴笑

佢地未必有億 但應該個個都屋企幾千萬hk/人仔身家啦

歐洲

um...唔一定既，佢地好多都有著supreme
幾千萬唔算好有啦

佢依家條女唔太得 外表黎講

其實屋企有6千萬到 姐係大約一千萬加幣就算有錢，你睇下扮cbc 同鬼仔…

Supreme 應該唔係有錢個堆有錢個堆著曬歐洲貨嫁

呢間大學出名多mk仔

算啦 世界係咁唔撚公平

我又唔多覺啵

係咁架啦，呢個世界係要有窮人。聽日準時返工啦。

認命

你都仲有得食旺旺仙貝(經濟包)吖

香港過去個班好鍾意 a&f holister 扮偽cbc 不過我一件都無…
大陸人就土豪味無mk味啵

話佢靚仔都貼張正面呀

唉 我都想

裏面啲香港人咪就係全部扮ABC嘅MK仔囉

我唔知，但我係佢我會好開心。

我同你係mk仔定義有generation gap
係唔係好似前排 ikea過夜單野俾人起底個幾男女 就係家下呢代mk新定義

巴打冇咩？:(一係請你食旺旺仙貝放題

名都俾埋你都唔識做

借刀post???
條女ig?

最憎富二代了

馬子仁

好阿

以爲咩私立大學咁犀利，周圍都有錢人，原來只不過係講緊SFU。。。

個樣好man
就算唔有錢都溝死女

邊忽靚仔

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

無條件咪揀返無條件嘅女，想食靚女咪努力d執返外表，執都執唔掂就搵好多好多錢，除非你本身有咩特質，唔係既話人地憑咩要揀你

做咩post我個ex上

成班大陸閪

真係證明窮人唔應該生下一代，反對個班肯面對現實未？
有錢人大多有學識，識得俾最好嘅營養同培養俾個小朋友，自然生得高大，加埋補品護膚個啲，皮光肉滑樣自然唔會差得去邊，又有錢發展多樣興趣同見慣大場面，又有錢補習，外國讀書，本身丫爸丫媽基因已經唔差，根本贏曬
冇錢個堆，大多如天生天養
所以繁殖下一代應該係有錢人嘅責任與義務

你assume自己有資格溝高質女 對咩手姐

都係既。但其實劣勢果啲自己努力左幾多

心態都係原因之一

你反問下自己人生對上努力去做一件事係幾時

可以家底真係唔同。做唔到top 10% top20% 但有無努力做到你最好先。 我身邊有公屋出生既BoD, ibanker. 政府AO都好。好多心態同勤力。你自己有無努力過先

屋企有錢到爭家產，今日撞車聽日出架新
3000幾呎樓一個人住，屋企養八隻狗，要特登另外請兩個工人返黎湊 做狗好過做人

第二張相係到死谷爛谷咁

樓主淨係睇到人表面姐
人地背後仲誇呀

唔好撚on9啦
Post埋 d 2打6出黎

最撚離地既男人
一定係丹爺 沒有之一

#2 #3樓出黎做野未?

你要唔要實一甩呀

多鳩餘，大把有錢仔女係呢d人，咁又點？眼紅完自己又唔開心，又浪費左自己寶貴時間
用d時間放返落自己人生到啦

嘩屌 連登依家男人ig都放上黎

X2

利申：我識佢😂認真

好似生活係唔同世界咁，洗乜葡萄人地姐

做人要知足，何必搵個冇得比的令自己唔開心。

羨慕一定有，但天生的野係冇得求。

呢D碎料咋 香港仔學人扮大抽

佢所有嘢都唔係靠自己對手搵返嚟，點解要眼紅

咪係，你連輸嘅資格都冇

喂你睇佢身型，人地都有努力做GYM架

你都on9 溝乜柒女都好啦 港島西又好 新界西又好 你溝得女 有jer嘅就會係你對手嫁啦 a你老味ssume咩

其實邊個黎?

讀中學有個大陸仔，高大靚仔，讀書中中佢呀爸知佢香港無發展中五嗰年就買左嗰紅酒莊係澳洲俾佢打理同埋係澳洲讀埋書。係香港佢本身就係住半山。我覺得佢唯一唔好彩就係花左三年溝左我嗰港女朋友

大陸仔呢個身份天生就係劣勢

嘩屌 好辛苦呀

咪on9 你覺得佢咁嘅背景有冇港女會care佢係咪大陸嚟 有錢周圍買passport都得啦

大學fd, 高大靚仔， 玩crossfit, powerclean輕鬆做餅半(唔知係咩自己上網睇) ， 喇沙， model 樣黎講屌打你上面條垃圾， 幾乎所有外在條件都有曬

爆少少根就叫做gym, 胸平，二頭又冇，連膊都冇就話gymgymgym, 不知所謂

利申 gym撚

巴打咁積極向上 講真 咪又係呻完繼續埋頭苦幹 係覺得好冇意義啫

心理平衡冇？

Comment?

大陸仔黎

旺旺仙貝經濟包
Del左IG咪得
點解要成個怨婦日日碌佢IG日日怨
大把女日日唔洗返工post旅行相咩class咩位
咁我窮睇完酸完咪做返自己囉唔係點?

講事實啫，去眼紅人地人生而浪費自己光陰我覺得最戇鳩，本身錢都唔夠人地多，連時間都俾埋佢地咪仲撚蠢 專注自己人生，擺時間落身邊愛你ge人仲好啦

最慘係一開口既口音同埋個沈7味思想，搣得甩咪無野，如果唔係好似少年1516時裡面個件，真係港女都唔吼啦!

你記住港女係要有錢又有型，7而有錢既話等帶帽。

點解你地總係要執著要靠自己搵返黎？

咁最後你前度點

以為講甄子丹

郭文星，大陸哩，俾女飛

係呀係呀有手有腳呀我

無意義?
係咪唔駛做人啦咁?
想生活好過就咪眼紅人地先啦，因為人生點都追唔上人地(除非六合彩)，因此你成世人都會因為人地好過你唔開心眼紅。

溝條女又要同人比邊個靚D，腿長白滑D，波大D，咁你既人生就真係玩撚完。

話黑衫你都見到胸平，二頭就算啦，可能大哥你手臂17吋+，我呢D得操極得14吋既覺得佢好過金鐘毒撚好多啦。

Nick sung

唔知佢開唔開心
但一定少好多煩惱

咁你咪努力d囉 等你個仔好的佢咁

無人愛我咁可以點

jonahling本人你好

自愛

我就一定唔夠佢有錢，不過都叫富足啦

巴打返工未？
努力讀書搵份好工啦，
出到嚟發現30歲前月入80k都唔係好難啫

FG都50k

good mindset

加拿大讀私立大學… 邊間係出名

好難得呢個post既人咁樂天

連登仔個個50k以上 識親啲朋友都過百萬年薪 呢啲點計 ？

識個男仔住山頂
有private jet
打風流工
個樣典型ABC
但唔知身邊有咩女

完美人生

Dan

可能gay, why not try

iancheungg

變左成個post 討論一條友

youtube 個alex choi

richardxrx

胸好難收到，唔同你講胸，背見到喇掛， 背都唔拉就話gym勁， 人唔笑狗都吠

啦更正，我係話佢副身形起馬有努力做GYM先可能有，唔代表佢勁

咁呢個真係荀盤，份人唔膚淺，唔會只睇外在美，有內涵，正

呢個世界冇窮人過住啲賤既生活同埋俾呢班有錢今既剝削，佢地點會日日都享受到咁高級既生活。

天生極蠢公屋仔
中三畢業做警犬地盤
每個人身邊都有呢啲人
大把錢洗 過得好過你班醒目仔

無啦啦又擺人上黎

扮到明得個瘦字啦， 入去gym room坐低飲奶訓教就有份

呢d命盤應該文昌星爆炸

係 條女仲P到成個外星人咁

要求唔高 一個月搵10零萬就OK？

拉curve架媽 可能人地做左十世好事